【感激未婚夫包容】阿嬌：我一開始就講俾佢聽我所有壞嘅嘢

【感激未婚夫包容】阿嬌：我一開始就講俾佢聽我所有壞嘅嘢
建立時間 (HKT): 0201 18:54

阿嬌今日到灣仔出席惠英紅生日會，開派對前接受訪問講訂婚。佢甜絲絲講到同拍拖半年嘅「醫界王陽明」一齊，係有佢嘅價值，笑指：「佢對我好好，可以話係嘅時間遇到對嘅人。」

至於幾時結婚，阿嬌就笑住話：「啱啱先求，未plan，太突然，好多嘢都未plan。」
記者問到男友有冇講愛的宣言，佢就話有講愛的宣言。至於最感動嘅位，阿嬌就話：「最感動係佢肯包容晒我嘅壞習慣，我一開始我已經同佢講我，我……即係我己經話晒俾佢聽，嗱，我將所有壞嘅嘢，騷晒俾佢睇，你接受到嘅，就接受啦。咁佢又照單全收，咁我覺得呢個係好重耍嘅。我唔係一個假嘅人囉，我唔會特登包裝到自己點樣，好攰0架嘛。所以我一開始就將自己最衰呀，最唔好嘅嘢呀，壞習慣呀……

咁阿嬌嘅「壞習慣」係咩？「我嘅壞習慣係懶囉，我懶得好緊要。佢又肯幫我做晒所有嘢。」同埋阿嬌話因為佢哋係異地戀，「最緊要我哋異地戀，佢辛苦啲都肯維繫，佢又安排schedule， 又肯配合。」

至於老闆楊受成點睇？阿嬌話：「佢同我講，正喎，你條仔正喎。佢第一次同我講呢啲。」

咁都有人埋單果下真係好波

以後介紹親俾人識.....

〃啊阿嬌丫嘛，我地之前見過架嗱！！！！〃

仲係靚仔+專業人士

M字腳攤晌度真係幾懶

唔睇好

想點
可能要帶佢上去見老闆

一開波就俾隻鮑人睇會唔會唔係幾好

見過好多呢隻基佬為好睇，焗求其搵女結婚囉！！！！

駛撚你講咩

全世界都知啦

有無比相佢睇先 講無用架

＂你望下，好黑架....."

明眼人一睇就知

佢地扑果時唔知條仔會唔會諗：真鮑黑過上鏡喎

唔「爭氣」笑左

可能條仔覺得黑色幾型喎

唔知擺酒有冇乳豬呢

至少都有黑飽食啦！！！！

我唔係一個假嘅人囉

咁都講得出，抵你嫁

講啫，睇過未先？

10 周年 大逆轉 ..安全上岸

佢條仔一樣玩開

有冇聽過好多商家佬，娶個紅過既明星／艷星傾生意時點用？？？？

就黎又到新年了

肯擔都唔算懶喇

咩報黎 係咁打錯字
己經
耍

果d 回憶短片全部閃卡

佢條仔真係幾正，正到楊受成都想食佢

可能唔止佢，佢老婆同班闊太

你估佢個底又好乾淨咩

用老婆做生招牌，無得輸喎

各位「闊太」你地睇下，做完個手術年輕返廿年架

呀屌，覆左個五毛添，當我冇覆過

你識到有冇5個醫生？？？醫生先至多街外生意！！！

奇拿會否重出江湖

你話條仔娶咗佢好慘？

人地可能即刻動工變白番隻飽

你有冇聽過好多醫生因為賺錢易，係香港開財仔甚至大耳窿，返支那開"農場"，"藥房"，etc？？！！

漢堡神偷個張

黑色襟污糟